又有on9喺的士有漏左銀包

個個就我
今日喺青衣城搭的士漏左個黑色銀包喺後座
又唔記得車牌，只記得係位女司機
如果有巴絲執到既話可唔可以講一聲謝謝

成日用呢招就黎無人信